[驚安之殿堂小西灣] 565方呎，最後以988萬

鄰近Donki小西灣道藍灣，實用面積約565方呎，最後以988萬元交吉成交，實用呎價約17,487元，物業升值約1.8倍。

唔差架 有車嘅幾方便
係食野方面少啲選擇

保養好差 折舊得好快

偷情出軌綠帽首選，人妻上渣甸山捷徑

唔明

應該係三房套單位，內瓏好窄同迫